想揾返一隻Game嘅Monster Art

之前唔知喺邊見有人講，走去search
風格好獵奇嘅，印象中有張圖係個角色望住天空有條好大嘅嘢，但個樣係女人嚟
又好似有架戰車上面係放住個女性人彘
總之d怪物應該都係用男女性性器官設計出嚟

附抽象概念圖，唔該各位

siren?

唔係啊巴打，唔該你

PE?
slient hill?

PE係咩？
Silent Hill唔係
我印象中隻game係兩個英文詞，但應該唔係大路嘢
因為d怪物真係相當獨特，我嗰陣第一次見

pe中文譯做寄生前夜

啊! 唔係呢隻啊, 而家大海撈緊針

幫推
見到樓主畫啲圖都覺得幾吸引

原來我有加favourite
唔怪得大家都估唔到.. 原來我d記憶力廢到完全記錯
隻game叫SOUL SACRIFICE
條撚有樣係呢隻, 呢一隻我明明有印象但隻game冇, 可能我記錯

thanks bro, 我搵到了

不過明明我記得隻game應該係有d怪物成碌鳩/成個閪咁
唔通係兩隻game黎

依隻幾過癮 有2集

可能真係兩隻game黎
Search左隻game啲圖都唔覺有你畫果隻女人車
Anyway啲怪都幾痴線, thx巴打介紹

呢隻game玩過
好重口味好正
講緊所有招即係魔法全部都係要獻祭先用到
大技一係燒晒全身皮膚黎大範圍炸, 之後會減防
一係抽自己條骨出黎做劍, 之後會行得好慢同扣血
同人地連機最正係個fd死左你可以揀救佢或者獻祭左佢黎出大招 次次都獻鳩個fd等佢發爛渣

btw條撚樣係一開頭第一段劇情
但無印象有隻女人係部車到

好狗, 祭fd

巴打有冇d重口味game推介
以前睇人玩alice: madness return d怪都好正

無啦, 都無其他重口味既好玩
就係因為呢隻獨有先咁鍾意呢隻game